美孚站內有狗

目測4隻

西營盤站都有

荃灣手足如果返美孚就小心

推